地鐵淫狼扶手梯突襲 扭清潔阿嬸個頭強吻!!!!!!!!!!!!

江蘇蘇州市一處地鐵站日前發生一宗離奇非禮案，案中的受害人竟是一名50歲清潔大嬸。案發時，一名身材高大的男子緊緊尾隨該名大嬸，一起乘坐扶手電梯。當快到電梯頂時，男子突然捂住大嬸嘴巴，將她的頭扭向後強吻，之後逃去。事後，大嬸受到不少驚嚇。
據悉，案發時的片段從前晚開始到昨日不斷在蘇州人的朋友圈中流傳，據網傳，事發於本月15日上午10時許，在蘇州地鐵二號線陸慕站，一名男子跟着一名女清潔員上扶手電梯，突然撲向前，將該名年約50歲的女清潔員的頭扭向後，強吻對方。男子事後跳過閘機逃出地鐵站。
而女清潔員被突如其來的這一句嚇呆，事後報警。有指，她情緒還算穩定。至於疑犯據稱已落網，交由警方處理。
事發後，該地鐵站已將女清潔員，變成男性。代班的男清潔工稱，被強吻的女清潔員受到了不小的驚嚇，正在家休養，他不清楚今後是否會改成男清潔員。地鐵方面已將案件轉交警方處理。
微博
「千億莊家」肖建華神秘失蹤，《蘋果》精心炮製互動關係圖，讓大家能理清這名「大刁奇人」在各路權貴當中處於何種地位
【一圖睇晒】肖建華政商關係：

少女我唔鋤愛呀婆

你個名

阿姐好似無反抗，仲主動迎合